睇雜誌原來有單件式環繞音響呢樣嘢

效果如何？

係咪即係soundbar

應該唔係，今期選擇月刊講soundbar ，全部冇環繞聲效果，最正JBL某啲款同bose

咪即係soundbar

選擇月刊測試全部都唔係surround model
yamaha,sony top model 有atmos 7.1.2

咁係了，效果點？

有模擬呀